有冇人知佢講乜？好似係泰文

條仆街打完呢句就掛機
輸得好慘

叫你哋咪撚玩啲傻閪game

係啊係啊